香港人 唔好放棄 最好全港日日重狗

呢場仗唔係一朝一夕
勇也好 和也好
只要抗爭一日唔停
就每日都需要重狗佈防
我地要香港每一個角落都係狗
我地要全世界旅客來到第一印象就係四圍都係狗
我地要香港成全世界最大養狗集團
我地要話比全世界知香港軍管政府日常化

你想放棄時 請想想監獄入面手足

全港都要車手 塞撚爆佢就岩

好野 好開心

［527］少少時間幫我推上熱門

港人強硬回應

每日出文宣？

家下都冇旅客

成本效益好低

係都遲下先啦

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

全世界：noted, so what?

有咩高見?

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

Push

共狗其實好急，好想盡快平息，所以急推國安法
但我哋呢邊係冇得急，所以唯有拖長嚟玩